東張西望有錢七

真係好醜樣

你條女就醜樣

SORRY 你應該冇女

恐龍化石d五官仲立體過佢

本來想入嚟叫你唔好欺凌小朋友⋯

好慘 父母最差嘅地方都比左佢